三個字系列

對唔住
我愛你
唔好走

咪撚煩
走啦你
唔準去

我錯了

又去蒲